【平安夜墮樓】Yoho Mall墮樓19歲男脊椎骨裂姊：左右轉身都難

平安夜於元朗Yoho Mall墮樓19歲姓周青年至今（25日）留醫屯門醫院，由警員看守。其胞姊透露，傷者右手手腕骨折，脊椎骨裂「郁唔到，個人硬咗」，左手無法用力，「好似揸羹都有困難」，目前仍未見主診醫生，未知詳情。她指，至今未落口供， 未知前因果，由於胞弟小時候患抑鬱，她看過所有事發片段，認為是警員突然欄截，「嚇親佢」造成意外，或從民事追討警方責任

平安夜於元朗Yoho Mall墮樓19歲姓周青年至今（25日）留醫屯門醫院，由警員看守。其胞姊透露，傷者右手手腕骨折，脊椎骨裂「郁唔到，個人硬咗」，左手無法用力，「好似揸羹都有困難」，目前仍未見主診醫生，未知詳情。她指，至今未落口供， 未知前因果，由於胞弟小時候患抑鬱，她看過所有事發片段，認為是警員突然欄截，「嚇親佢」造成意外，或從民事追討警方責任。
今日晚上8時許，傷者胞姊周小姐探望胞弟後表示，胞弟右手手腕骨折打石膏，這部分並不擔心，但他「左右轉身都難」，今日醫生巡房表示，胞弟脊椎有三節骨裂，「郁唔到，個人硬咗」，此外，胞弟稱「左手用唔到力，好似揸羹都有困難」。由於假期，仍未見主診醫生。
小時曾患抑鬱症
周小姐稱，胞弟原在航空公司工作，約半年前遭解僱，至今失業。胞弟小時候確診抑鬱及自殺傾向，18歲痊癒，但失業半年未知是否有變。她認為胞弟參與有不反對通知書的遊行不犯法，他不會有縱火等行為。
警察突攔截「嚇親佢」 或民事追討警責任
她指，目前病房有警員看守，需待見主診醫生確定精況狀方能是否適合落口供，才知道事件始末，律師已跟進事件，議員及社工多次聯絡，為胞弟提供協。她看畢片段，只見胞弟奔跑時，突然有警察攔截，她認為因此「嚇親佢」，令胞弟墮樓傷害，會考慮民事訴訟追究警方責任。她又指，母親數度激動大叫，「條片影住佢跌落去，係人都肉赤」、「我睇完片有15分鐘個腦空白」。
昨晚上約8時，片段顯片，一名男子於Yoho Mall二期奔跑，一名警員欲正面阻擋，被男子撞倒地上，另一名警員隨即追趕，男子突越過玻璃圍欄，直墮逾六米下中庭地上。警方當晚即表示，當時接指有暴徒闖入Yoho Mall二期破壞店舖，截查兩名男子時，其中一名男子突然逃跑，其他警員嘗試截停反被推跌，其後他突然跨過商場玻璃圍欄跌落地面，他涉嫌襲警被捕。

手足一定要無事

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望大步擸過，完全康復

希望可以完全好番
跌親腰骨好嚴重啊啊啊啊啊

會唔會癱

「12.25」新城市左膠阻人救人

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

一定會無事的！

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

手足

一定要好番

脊椎骨

手足要無事呀

推

支持家姐告黑警！
冇錢我哋籌！

我驚告番轉頭

半年前番航空公司比人炒

腰痛撚表示不能想像斷三節的痛楚

咁咪俾佢告囉，佢而家冇告到，擺明因為入唔撚到啦。
有得入，你估班黑警會放過你？

呢單好難告，反而襲警隨時入

好似拉左，告襲警

早日康復

Push

屌 有冇醫護撚講下 好撚驚

垃圾01 -
自己本身有病 唔嚇得 失業

醬汁？
我見到係冇告到。
就算告，都唔撚會入到囉。

行外人角度嚟睇完全唔明有病同失業關呢單嘢咩事
支那01

如果你有時間，可以得閒去聽下Court，或者搵返舊case睇，好易入，不過襲警判刑輕

唔得閒。
家姐，請你搵議員律師問清楚。
有機就告柒佢，冇機就幫你籌藥費。
唔好屈住屈住唔出聲。
香港人冇嘢多。

一定要好返

手足好好休養

我扭傷左條尾龍骨已經痛左成個月
行企坐訓都痛到彎曬個人
手足 辛苦你

俾截停一刻被警棍打腳 於是作出自衛 何來襲警

有冇方法捐錢比佢？？最好親身識既親友

希望手足吉人天相

大步攬過

通常吹到咁大最尾都係冇事架啦

一定會冇事

手足要加油呀
暫時休息下
我地會頂住

早日康復呀手足

祝 早日康復 冇手尾跟

祝手足早日康復

點解個個出事既都係姓周

好人一世平安 辛苦手足

如果有神，希望你施神蹟

唔通係因為政見？

希望行得返

脊椎骨難搞 帶望冇事

收聲呀你

先得19歲

手足
希望無事，早日康復

CX炒撚咗好多人

集氣

up

好嚴重先會

無壓到神經，冇折斷，只係裂咗嘅話就要瞓係道唔郁幾個月

壓到神經好似要開刀

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

傷spine好麻煩

脊椎應該係警察拘捕時再故意壓傷

一定可以完全好返嘅而家啲骨未埋好 所以先難啲郁動姐！唔會有事嘅！一定係咁！

手足乖乖訓床唔好亂郁啊

手足休息下先
快d好翻

集氣.......

冇事架一定！集氣！

希望手足無事
早日完全康復

平安夜 推癱人

會冇事的

手足辛苦曬 早日康復

你點知

乜你地仲信得過咩